車路士球迷討論區

tonight watch = true bike
no watch = MKs

琴晚kane入得一粒
跌價到50m未

熱刺+10m同我地換michy算啦

老鼠你好

引左隻狗入黎

車區男神識波帝 老鼠

i LOVE YOU, SA！

Tonight must watch

英超勁旅車路士近3場只得1勝2和，其中英聯盃及聯賽連續2場惡鬥利物浦保不敗，但耗力不小；預計主帥沙利會作出輪換，讓部份主力休息，像上場歐霸盃以1比0小勝PAOK般，不會夫添出擊。

來自匈牙利的維迪奧頓 自上場歐霸盃以0比2不敵巴迪後，頻傳捷報；今場作客倫敦遇強必定死守，預計車路士小勝居多，轉捧「入球」細更上算。

閪波confirmed

Totally no mood to see 100% win ge ball

車路士 對 匈牙利野

Let Willian rest please. Save energy for league match!

Tonight no CHO = sarri Dog

尋日拿記D左右出波
瘋狂轟炸好尾機
我地真係最好有個勁既右翼
以車仔班底 其實應該要整到隊強化版拿記

Victor Moses , born for victory ✌️✌️✌️

totally no mood see 3am west ball

高普winning11仲勁過煙蛇

今晚煙sir係時候大幅輪換

輪換還輪換 唔該可唔可以唔好出moses呢條柒頭

Odoi morata Pedro
Cheek cesc barkey
Emerson amapdau Cahill zappercosta
Caba

柏度好返？
天神啦屌

我覺得沙狗呢一刻仲係會排摩閪先過剋神惡道。

沙狗保守派
肯定唔敢咁出

今晚陣容，100%中，唔中我自屌

Pedro Morata Moses
RLC Barkley
Sex
Emerson Christensen Cahill Zappa
Caba

沙利根本唔鐘意奧迪爾

實冇odoi
實有摩閪

早啲瞓好過

我車聯賽盃打窒左猁條氣

歐霸打google隊分組賽都唔出奧迪爾

佢將odoi 定咗喺左
摩閪右邊多

咩時空

周街都係球盲

夏走得出16-17個低潮啵

15-16 更正

夏狗都比佢講到垃圾
眾人皆醉我獨醒

搵返個post望，得1隻利狗咁講姐，傻閪盲反唔使理
夏 >>>>> 安 > Salah，no doubt

送錢

上樓機會

我愛hazard

達

訓住入選

煙狗躝未 近3場贏1場 入得2球

3球

sor
等睇今晚要出正選先贏1粒

安歷基應該想郁dc依件巴閪狗好耐

依家無波入就收佢皮唔揀佢

又無alba

反面反得咁明顯

巴塞:

Thoroughly deserved call-up to the England senior squad for @Chelsea midfielder Mason Mount. Southgate a huge fan and FA been aware of him for some time. Excellent at #dcfc on loan this season

Barkley in
RLC out

Mason Mount

Zouma

沙狗唔比機會 搞到切無份入選
沙狗躝啦

英冠都入選

點解揀4個龍

wfc

MM

新林伯

mm痴撚線

下季番黎踢依家高華錫個位

不過以沙狗對青訓既態度佢咁快留隊都係冇得踢

Chalobah今季表現好好咩

希望打比郡升班 借多季

佢都冇咩機會出場

Mm

冇人提Barkley

有出過咩

英冠入國家隊

不能

好似對熱狗果場先第一場傷好

咁都入到

望下條中場線
巴克利有份都正路嘅

聯賽杯果啲出過下，但咁都入到

希望mm有份落場

lm

應該比佢刷下debut 掛
世界盃最常用果三件中場中都無入選

John Terry is currently assisting Joe Edwards & helping coach Chelsea’s Under 23 & Under 19 teams.

He is helping run the side on a non-contract basis. He is understood to have helped Edwards coach & select the side that beat Molde 10-1 yesterday & also gave a team talk (Mirror)

垃圾轟幾乎冇英人
.
.
.
.

因為英人大部分係垃圾

條友好識撈，識勁撚多fd

有無人覺得巴克痢好型！！

近排貿易戰 過多半年我諗kane 會變負資產 到時10m一野轟落去 熱狗應該即放

I love drogba

巴鳩利
MM

17 - Mason Mount has been directly involved in 17 goals in his last 18 league appearances across the Eredivisie and the Championship, including play-off games (10 goals and seven assists). Ascension.

切已過氣。

車區新玩具，MM

切已經係無撚用了，下季拎去換Harry Kane了

Odoi呢
熱身賽個陣呢度大把人吹到佢天上有地下無

冇機會出點揀
MM 英冠但多表演機會

CHO都係出名左一陣仲有得ff
切聽左咁多年仲係on99咁同fd打機多過踢波就算吧。

切成日都傷得唔合時
但佢天生技術好上屆打精工唔錯
世界盃亦唔失禮
2年巴克利咁上下位置點都有嘅

切成日都傷得唔合時
但佢天生技術好上屆打精工唔錯
世界盃亦唔失禮
2年後巴克利咁上下位置點都有嘅

希望佢下季係英超再有好表現

富咸個ryan sessegnon同之前譚仔都係英冠踢到曉飛
但上到英超都係無乜料到

條友心態問題>技術問題

Baka有正選

達仔無入球2.4倍

會唔會一買就燈到佢入波

被換出

連阿都出哂新仔玩

可唔可以出下cho
比班正選休息下

有冇人睇緊藥鳩
佢好似踢得好咗
啲傳波都正路返好多

被罰黃牌

Odoi後備都冇

上年已經係咁，唔明沙狗驚乜鳩

場場都winning 11 係咪意粉教練都係咁

Cheek
Odoi

剋神真係後備都無 有摩閪

[歐霸]車路士 對 卡拉斯高達斯拉巴克拉赫羅斯里蘭卡達哥斯達黎加納比卡超級殺阿人中之龍咁威水隊

又冇含cho唔睇，贏少過3球沙狗自己躝

我到依家都唔知對面叫咩名

俾卡巴玩下都得啦

沙狗洗唔撚洗咁保守啊
同埋摩西斯呢條廢物點解仲有後備

點解打歐霸都要出半主力
上次傷左柏度仲唔夠

煙蛇擺下乞兒頭落後備就當交貨？

其實今場唔應該出柏度同高華錫

Chelsea's youngster Calium Hudson-Odoi hand in transfer request despite of lacking opportunities under Maurizio Sarri .

沙狗

高華碩一黎度差唔多場場出 雖然多數打唔足全場，不過佢應該幾開心，以前成日坐

佢體能根本唔適合場場出

其實今場輪換左好多

沙狗： 借返黎既老閪用盡佢

即係下場佢又西波

笑到仆街

柏度啱啱傷好 寧願出Moses條廢物踢正選
高華錫體能麻麻 出巴克利呢條波牛好過

sor 囉

柏度手傷姐，當操返個節奏
反而高華錫洗唔洗出咁足呀

柏度後備上30分鐘就得啦

或者真係未有人代替到佢既作用

講真 對呢隊咁既野
洗撚理作用唔作用。。。

沙狗係咪想群星供照莫拉達喂到條柒頭入波啊

如果係咁就更應該趁打弱隊搵個替補啦
再唔係留力聯賽好過啦，場場尾段都腳軟仲唔比佢抖下

咪撚用盡高仔呀,仲要返皇馬接摩迪班架

上場歐霸都幾明顯係咁做比佢

下年實要見返佢

無限外借啦

佢應該係歐洲最大騙局

等睇陣間又單刀射落人地個身到

巴卡下季學成歸來，收高華錫皮

岩岩米蘭完場，加度素逐個攬，但巴卡係佢前面果陣佢推走左去搵西瓜傾計

Odoi lan得

睇足全場米蘭 巴卡真係廢撚到笑

達仔啲射術真係港超料

又要比人恥笑了

big win

全場最差 = 沙巴
Motm 我覺得係艾馬神

Kepa集中力高到人地無乜攻勢都好撚focus俾著卡吐會發夢呢球一定會失

沙包好撚戇鳩

雞巴係咁急嘅情況下買
算係靚deal啦 如果接波勁啲就好

我真係屌你呀沙包
真係躝啦呢個

好難揀，全隊表現都麻麻
Kepa同切算係比較冇乜犯錯，同時有啲亮點咁

開始理解沙sir點解點都要放正選是但一個落去夾

切個球勁到

同摩西斯一齊躝plz

帶埋m29走

條撚樣自己知自己事啦
踢得咁撚廢,入咗一球都唔好意思瘋狂慶祝

下個轉會期再唔清走m29真係玩撚完
越踢越差
如果世三一傷 成隊波真係0攻擊力
仲要加埋摩閪斯 直頭係 負攻擊力

一個係頂級球會既前鋒 入隊二線球隊既波係到喊
上一季都仲帶達頭J下 今季連頭錘都冇撚埋 腳就更加唔使講

沙包 摩閪 m29 躝

大家唔好再串達了
佢岩岩學踢波
大家唔好對佢太高要求啦

除左第唔知幾場入左球遠射之後冇場好波
返去搵mario食菇算啦

多謝大家

能夠對一件岩岩學踢波嘅人交出助攻係我嘅榮幸

zap真係唔撚掂

車仔係咪諗住場場都一粒少勝

Yo

仆街仔

做乜事

又1：0

6場1:0輕鬆

又要世三踢三十幾分鐘

成班走去安慰達
Btw成隊餵你一個你自己炒哂

達子哭了

男人老狗喊乜9
女人達真係冇改錯
男人只可以係英雄既時候喊

唔係morata 應該一早kill左game

起碼成隊都齊心 無更遠室問題

屌佢成日死球比人消出黎，30幾碼都照9抽埋去，但全部飛機，幾乎次次都咁做，落底傳中就底線傳底

衣

車路士急需一場敗仗

豬蛇都笑
好少可都為競爭位置對手而欣慰
豬蛇上車真係三生有幸
去邊搵

守又唔得，攻又過唔到人，傳中底線傳底
仲有成撚日9射

女人又炒單刀

多謝西女人啦
臨尾一日尻買

另一邊艾馬臣雖然守都係一般般
不過進攻幾好，可以打下輪換

呢D隊都要夏狗同安仔carry 沙狗快躝！

豬蛇同小簡迪
車有佢兩個真係三生有幸

kepa神救都開始有

同世三

依家買後備右閘問題迫切d

左邊問題不大，阿朗加艾馬臣，仲有個aina
但右邊就大獲，azp退化加埋件zap

達狗似足黃紙，對隊濕鳩入球easy chance就全場感動到喊咁

可惜得果170

王子係歐霸屠夫

無咁easy果球反而入

睇得出達子一直以黎好大壓力
希望佢可以轉去隊無壓力既隊自由發揮

巴哥以外對上一個高效率嘅前鋒可能已經係哈素賓基

去ac 拍巴卡

醜唔醜D呀達子對唔知咩隊入波都喊
呢次證明佢已經冇撚得救 走啦

hea卡效率高
不過hea

cheek直入禁區班到

豬蛇靚仔又靚仔過達
踢波又好過佢
氣量同霸氣都係

睇佢盤控成個6'3版夏狗咁

所以話供應幾重要 達子射左廿球終於入到粒

勤力d就好

有無精華

又玩群供照

佢連俾佢出場行下都唔肯

bench都冇

踢歐霸 ，聯賽都唔望冠軍，都有壓力？

不如踢港超聯

有球對住龍門 都可以miss

煙狗可以躝 下年MM唔好返住了

屌佢沙狗 開頭又話咩like培養新人

正選無都OK
但唔通佢仲廢過摩西?

佢嘅技術以波牛泛濫嘅英撚黎講好少有

歐霸入9球

用青訓，從來都只是一句口號

話唔定達子細細個已經係對面球迷 入波感觸得滯忍唔住喊呢

個競爭位置對手癈到咁.好難唔笑

啲動作同世三似撚到

達仔今場入完波拎番信心 球感
下場開始就大爆發場場入3粒
買定神射手了

主場都係贏得一粒，沙狗躝啦

無限復活緊

豬sir個樣

全隊安慰女人達

咁貴買佢返黎湊仔咁

唔好咸啦

其實咁齊心都幾好吖

琴晚場波莫拉啲波比盧卡古射都起碼2粒啦 條仆街龍都唔中

達囝係咪屋企有事先喊

切切琴晚都幾好

達d走位其實幾好
偏偏最後一腳廢到

好多時拖得太慢
上面果球咁，最後仲向左推多半步，龍已經殺到

信心問題多啦 次撚次單刀都處理得好差
明明佢係祖果陣唔係咁

王... 達

只要將問題賴去信心到
呢個世界就冇廢球員

DC又扭計

對google隊都要出動夏薩特
奧迪爾連後備都冇

放摩閪bench都唔放CHO

go支那

感動既係
DC一路走來 始終如一
季季扭計

靚仔限定

又屌true bike

年紀大要搵返幾個錢旁身

卡列奧斯有返信心應該勁過25古

就算我當大家射術一樣咁廢
盧狗d制空能力已經贏成條街喇

扭到返去下體啦，又扭

vs 修皮頓
Hazard Giroud Pedro
Kovacic Kante
Jorginho
Alonso Luiz Rudiger Azp
Kepa

我怕佢學黃紙咁
有返信心 下場就鬥心飛剷抖3場咋

迷kepa

Diego, please come back home.

根本射術就係垃圾
平時睇啲玩遊戲嘅片都會見佢射得好差

Goalscoring masterclass

屌你啦佢成日比啲獌狗屌佢hold 唔到波

正常嘅DC真係好屈

伊卡迪
音樂比利

好似回晒塘10幾場聯賽0入球
係盃賽仲keep到下

最佳方案
Dc以後夏天踢車
冬天踢馬體會

切狗打好d，下季換Harry Kane叫價又高d

吹奏kepa!!!

希望沙sir咁早換切係因為打修仔俾佢打正選

Hazard giroud Pedro
Cheek Jorginho kante
Alonso luiz rudiger azp
Kepa

切 不了

呢場，馬體會，史篤城
得呢三場波對得住球迷，對得住個身價

發下夢好
沙狗係覺得切唔夠班贏唔到波，先要換返佢愛將巴克利出黎

It was put to Sarri that Morata looked close to tears after scoring tonight

‘If he wants to cry after a goal, I hope to see him cry very often!’

On the match overall, Sarri found reasons to be positive and negative

‘It was very hard. In the first half we had opportunities for scoring. We didn’t do it, and so the second half was very hard.

‘We created a lot of goalscoring opportunities, but we conceded two or three opportunities to the opponents, and we have to do better in the defensive phase, in the positions under the line of the ball to avoid counter-attacks.’

人生成就最高一球
其次就戴帽果場

然後，然後就...

人生最威個球一定係踢蛆對拜爆半場個球助攻

入獌狗嗰球

睇番啲精華 除左冇咁易跌 其實都差無幾

射瓜鍠 決賽對疤扳平

笑咗
擺明係覺得佢無作用啦

其實唔係差啫

竟然有人覺得佢>>>Kovacic
訓醒未呀

Kovacic 真係勁
下季唔知點好

Yes同Barkley一樣冇派膠已經要收貨

學滿師返皇馬
帶埋世三做手信

上半季初果時達明明都 唔係咁
頂死獌果球靚到
究竟係咩原因會變到而家對廢隊入波都喊

我尋晚覺得要換走Kovacic
係因為佢下半場明顯個頻率低咗
要留力踢下場聯賽

信心問題
車仔幫唔到佢重拾信心架啦

佢愈留係車仔愈耐只會愈沉淪

輪換大法

車仔係要大隻先打得順

所以巴克利得寵
真禾特

餵到埋口嘅單刀都炒係因為唔夠大隻

又懶信心同打法
根本就係廢

講真，切上限>>>高華錫

咪盲反啦，今場切真心打得好
多咗無球走動同現位
防守都有做到嘢
中前場進攻最搶眼就係佢同柏度
唔好講到佢冇貢獻咁啦

講到莫拉達"有信心"個時就好勁
佢上季季初已經Miss唔少要用腳嘅黃金機會啦
點解你班友又要賴信心又要身格
明明就係腳下功夫垃圾

射術都係

不過永遠去唔到

失去左先識珍惜

傷少啲先吹奏啦

肌肉生長得太快係易傷d

幾時生性

從來都唔高產
係祖好似入率都唔高
人生最風光應該係歐聯對拜千里走單騎助攻果下

咪同條痴線佬認真啦

你話丹麥狗有Vvd potential添啦柒頭

你條柒頭季初咪又係話切今季正選大爆發 施丹轉世
最後依家又轉軚話賣佢

係咁勁做乜要賣啊

我不嬲話買到sms，goretzka，pogba既話可以放切

唔好屈我盲迷，如果買到高華狗再拎佢換到頂級前鋒我無任歡迎啊柒頭

唔似你條撚樣傳買vvd個時屌曬鬼話唔比機會青訓，我屌你老母

屌你老味
你條屎忽鬼又係度吹買Kane
除咗賣世三套現一大筆
唔係既話 買條閪毛咩

最痴線就係呢度又真係有班傻閪信你 覺得我地買到Kane
呢下好野

你講h.kane單野做乜鳩姐

依家笑柒你件懵撚100步笑50步撐丹麥狗唔買vvd，轉個頭屌我迷切啊柒頭

最撚迷青訓迷到世界級球星都唔要既明明就係你件懵撚

又真係有人信會買到先好笑

Harry Kane球迷大家打下j 好平常，係得你條懵撚先咁認真拎出黎講

屌你老味訓醒未啊柒頭

Who need Harry Kane when you have Todd Kane

我諗佢地要hashtag埋#勿認真 先識分
9up下都拎出黎講

利申：支持鼠囝同火撚屌繼續funson互屌推post！

喂，我講過next season line-up係有c朗美斯架

洗唔洗又拎出黎講下話又有人信咁啊

哦 依家又話打下J
又話我認真

你係度J Kane黎個陣
我真係想問你條柒頭訓撚醒未啊

最撚信我個件咪你條柒頭囉，講到唔夠講拎依單野出黎講
我j過c朗美斯添啦柒頭，仲唔快d去cap圖屌你老母

老鼠最撚叻就係講完啲野
之後鞭番佢又話自己講笑

咁撚厚面皮得佢做得出

你講Kane list哂理由架喎
又係講笑啊死柒頭

信你全家死撚哂啊柒頭

你夠講過賓迪基一定無伏啦
係咪又要拎呢單出黎講啊

我j美斯個時咪一樣list曬理由，我講埋法比柏度招安架屌你老母

快撚d 襯地林啦柒頭

你中意咪講囉，我tip親實中既去做撚左體育總監啦柒頭，仲洗係度同你件撚樣9up咩

又拎講笑呢個理由
你係撐咪撐到盡

一開頭講到係威係勢
到頭來又話自己講笑
呢招真係好低莊

無咗約人隻揪就得番呢招笑人認真撚

你睇下你 笠水笠得幾快
唔係話自己全宇宙最識波既咩

你事實依度係最撚認真個件懵撚

使唔使搵返你之前屌人開燈topic個d言論出黎啊柒頭

講事實姐，車區真心無邊幾個識波過我

之後有人事後孔明屌你開燈post
我第一個屌個班人添

又洗唔洗搵番出黎啊柒頭

含柒啦屌你老母閪

火撚屌我屌你老母咪撚潛水啊

比多次機會我破燈

我出名唔信邪

我試過7月14食街邊燒味飯

咪比咗機會你破燈
你條食屎狗仲唔多謝我

一開頭就開鳩我波話我盲撐青訓，之後比人踢爆當初寧願用丹麥狗都唔支持買vvd就轉到去講我j harry kane

比人笑你認真撚就話自己好funny唔係認真，點知依家含曬撚，當年最撚認真個件就係你條柒頭學人屌燈post

唔好講咁多喇
決鬥啦

咁都有得嘈

點撚樣啊認真撚
仲唔快d批鬥我j c朗美斯

次次都笠水，點決鬥

快d約戰啦屌

留名待笑

又唔拎呢單出黎講？

老鼠同火清成日用嗌交嚟增進感情

最後未又係老鼠笠水

世三好拍檔kovacic

開心迎接迪斯高，笑咗

咁又點? 我之前迷切依家屌切你都話我一時一樣龍門任搬啦

事實係你開頭係會屌燈post，後來你變立場so what?

如果當初買到迪清高就好
清高正選豬蛇後備

市場上 都冇咩好前鋒簡
抱有些少希望達打得起

撚樣

一睇個POST推咁快就知又內戰

最慘次次內戰topic都好撚戇鳩低質

開波啦 比我唔忍啦

唔會2個買晒啦

又扮無份

獌嘈緊我地舊年嘈嘅問題 領隊換咁密係咪好事

敍利亞局勢持續升溫

三年一換 唔算好密啦

英超19隊挽留daddy

波台巴爾幹又要開戰

領隊依d野同女朋友一樣

玩厭，悶就要換架啦

反而高層就同揀老婆一樣，要從一而終。所以我永遠愛你-真里奈💞💕💝💓💖💗❤️💋

我係要認真屌你開燈post
就賽前開個新即討叫人入啦

賽後其他人屌你
事實係佢地肉酸
唔撚事前講
輸波先搵你出氣

屌你 你轉立場 買哂兩邊之後仲要扮自己好有先見之明
呢下先最難頂啊柒頭

daddy~唔好走呀

佢地好似好鐘意吹奏足球總監
話咩有總監可以確立球會戰術方向

唔到你唔承認，我係足球既理解上真係高普通人一班

依個好似係我黎
個期我同佢share ac用

當年死黑鳩揸旗個時狂買法語幫，屌佢老味

Chelsea: Civil War

講咁多！隻秋啦！

又係幾頁內戰

火撚鳥ching玩具

笑到肚痛
一陣領隊話唔到事買人嬲嬲豬又會話總監干政

會高層內鬥

都唔明佢地點解認為有總監一定係好事

玩下fm就知 總監會bid垃圾或者唔岩用既人俾你

btw，我支持有體育總監，至少車路士個情況一定要有

個ceo女人黎都唔撚識波
無總監下下比佢睇齋價錢去衡量買咩人基本上死得。

雖然間唔中都有d神來之筆，例如今年免借到高狗

其實依家體育總監係點 冇哂聲氣咁

#askhawks

Hawks都冇晒聲氣

每隔一兩星期都嘈一次

原來下場著二客

hawks最近去佐邊

it is time to come back home

你唔俾佢發脾氣攞黃牌

達狗仲有一樣野好黑人憎，佢入唔到波個時會聊對家嘈交，對面惦佢一下佢就追住黎屌，屌埋球證最後自己申請食牌

狗達就唔同，玩到對家食紅牌都試過，對阿狗個場殺人放火金腰帶
完全係技術同心理方面都高過達狗兩班

場場上陣佢都成日食黃牌

尋晚咪開左攞黃牌

Kepa on Sarri -

“I am really grateful for his confidence to sign me. Obviously he was key for me joining the club. I feel really comfortable on the way he likes to play, I am so happy and grateful."

迷沙

煙sir萬人擁戴

睇黎真係摩不過三代
打埋今個星期果場又要收皮

球場無得煲煙，功力減幾成

大家關係幾好

可惜對住軒達臣龜縮成為了美中不足

今晚撚仔打狗

意甲食得煙

任你食

唔食唔俾入

下場聯賽對獌狗
而家話今場輸左就炒人

可能羸呢
但又有話輸贏都炒

輸埋俾我們先炒啦

今個禮拜點都橕獌狗贏

干地可以返英超復仇

係真唔係呀
繼續係防守佬帶獌

加度素都果頭近 干地可能番意甲

I miss conte

同藥膏重聚

得個吹
岩岩續完約一定完季至會炒

巴卡會唔會係歷來最廢歐聯十一人

今晚真心撐摩狗 我哋要親手送佢上路

我竟然見到有A米迷話佢控球同身體質素既利用好
如果意識可以再進步啲，可以買斷

有lkk pogba alexis用佢終於等到

仲可以bid埋sandro
可能干狗教獌會好勁，度定幾季既戰術可以用了！

為左保住摩sir，今晚頂住，我地下場送3分比摩sir報恩！！！！

早幾年夠話驚摩狗教獌好勁

3分場場可以拎，但摩蛇走左就無得返轉頭

支持送3分，最好比曼聯刷返正數得失球！

南區絕殺！！

19000對賤種紐
兩邊鬥踢傷就岩

肥狗特應該會拎月份最佳球員

Saying sorry for Morata

水貨

頭一二季係勁啵
三冠王+第二
第二果年係曼城太撚屈 completely out of standard

六獌弟同被鏝大拋離已經同所謂"好勁"期望有落差啦

其實上年干地都帶得幾好
如果唔係鏝獌利熱都高分過我地
其實已經攞咗英超

高普: 向下望

沙利: 你頭先係咪𥄫我對波？

高普:

如果干地失分嘅比賽贏晒嘅，上季已經全勝封王了

隊長

回歸的原因🤤

法比老婆好正

法比老婆應該係一晚要三四次個款

運動員扑野應該可以keep住幾個鐘都唔停
如果可以同車路士第一型男龍虎切做愛就好了！

兩母女都正到仆街

錦上添花易，雪中送炭難 支持Morata!

True blue

話說有一排等錢洗，我做過2個禮拜飛機場，賺左4萬

2個禮拜就搞到下顎勞損

好似舊年岩岩加盟個時講

拆櫃?

安仔就係雪中送炭型球員

Hazard's thoughts on Chelsea's ambitions for the season.

"Stay in the top four, win the league of course but we know it's going to be difficult because three or four teams can win," he declared.

"Be back in the Champions League next year and try to win a cup or Europa League. It's going to be good."

幫人含撚？

屌,咪炒DADDY住呀
對埋我地先啦

唔好呀
我地最鐘意幫人起機

仲以為有啲咩討論所以推咁快
點知又係內戰

好想盡孝子孝女送分俾daddy

如果想睇derby county既比賽 有咩直播link可以睇到？ 我搵極都搵唔到

淫賤

其實咁團結幾好

這就是足球

柒頭安真係大大力攬佢安撫佢
場面幾溫馨

熱狗咁快入

達仔已經王子化

成熟暖男 又靚仔又好波
好似男團入面啲大哥哥咁
邊到搵

王子唔會成個女人咁流馬尿

大將風範 Legend就應如此

Legend
😦
🍃

車區卡米拉

屈福特想學李斯特城挑戰英超冠軍神話

咩話？

安神貢好波都無嫌棄啊達
legand

sancho又助攻

今日睇新聞
意大利媒體話巴卡約高係
迷茫 災難 混亂既代名詞

般尼茅夫領隊好癲
好想睇佢教大會會點

咁撚勁嘅又大炒

做球員做到咁撚柒不如轉行啦

無使大錢升三次班
喺英超幾季都企得住

上季季初包艇以為佢終於要收皮點知都彈得返上黎

其實卡城今場都唔係無機會

佢要同法賓奴一齊先有加乘？

搞咩今日
李城 屈福特 卡迪夫城 都食紅

真球會legend 青訓開始大半球員生涯+領隊帶隊升三次班

morgan又拎紅牌

rubbish

斯格臣嗰球靚到

等一陣獌4424無咁肉酸

紐卡素成8倍賠率
摩佬撐住

摩同kenedy係到笑

卡數架仔正選

DADDY淋部CAM水

靴里拉去咗邊

Daddy要贏呀

球王kenedy

堅

新bale

堅離地

堅尼地

堅狗都要摩佬死

獌

靚啊

復仇者聯盟

堅狗我屌你老母

堅離地死左腳都放左腳俾佢

堅離地好憎摩佬 送作一程

DADDY

今場輸睇怕真係炒

daddy無做功課？傻鳩黎 放佢左腳

Daddy

堅狗真係唔撚識撈

挽留

Young條仆街 明知人得左腳

送dadd 程

堅尼地反摩

逼害

0:2

獌果班係咪臨記黎

2：0

死左腳都唔封

終於捉到鬼了, 原來係堅尼地

得一隻腳既堅黎地都入到DADDY波

架仔

投降啦唔踢啦

當年隻鬼原來係堅尼地

又一球

堅尼地好小氣

痴撚線 日本仔都入埋

武藤都入埋一份

0:2 daddy

精彩，10mins 兩球

Daddy躝得

老豆再見

兩球

炒得喇掛

班友突登嘅同我地當年一樣

屌你咩唔留住daddy損人不利己

屌 不如投降啦

gg
摩佬冇得重返史丹福橋球場

架仔係我轟險簽

肥賓應該好撚憎daddy 之前咁串

架仔迫害Daddy

屌，唔好炒呀

10分鐘2甩

頂住呀大佬

頂埋20號場波先好炒呀

有冇比賽中即炒先例

楊格廢到

唔好撚踢啦曼聯
斬啦屌

屌你老母堅離地！

唔好炒住,比我轟親手送DADDY一程啦

遲咗入 一開已經0:2

影住打電話 mola mola

射中間都入？我就唔信

DLLM堅尼地正一不孝子
求下曼唔好炒DADDY住

英超19隊+西甲法甲穩甲意甲 聯署聲明 力撐摩連奴

屌你老母堅離地

俾我地過埋先啦

Ddg拜明玩野啦

成班不孝子

咁嘅人腳比daddy用到變中下遊

果個咭數肥老闆黎？

干daddy~入摩~

唔好炒呀

係時候摸費爛泥落場喇

屌，咪炒摩佬a 少一隊爭歐聯

卡數老闆黎

廢過d升班馬

炒左咪又carrick個啲教住先真係俾個拖周你咩

我車最鍾意幫人起機

我真係信

出費蘭尼炸佢啦Daddy仲左望右望

咁都輸唔該沙狗好去跳樓

掛住睇祖記冇睇

唔係我地車仔幫手起機呀嘛

我願意用車區四大垃圾條狗命換摩蛇教多一輪英超先光榮被解雇

上年
阿狗咁廢輸去跳樓
點知一場都贏唔到

廿分鐘未夠換馬達

出馬達BB做乜鳩呀
費蘭尼啦屌

20分鐘都冇換馬達

換人

咁快換馬達

想當年英超16弟既日子我地咪又係咁

摩狗無爆炸同煙蛇無左狗一樣

咁快換人

冷靜d又想入

屌你老母死獌狗

曼狗真係反骨
都未排到第16就話要炒daddy
當年仲要教我地做球迷

搵馬達救世

曼連

拖丹轉身個波喺原地
同安仔原地牛尾巴一樣

教人做球迷

馬達

明hea

Daddy唔好走

太天真，搵馬達嚟做藉口祭旗咋

又嚟馬迪打中堅

bailly廢咗好撚多

馬達：我等左哩個機會4年啦

捉鬼!!!!

15場15分都未炒
宜家490000十場都未踢就話炒
仲教我地做球迷

當年仲賣走人

究竟邊個係真廢邊個係真鬼

拜利做撚硬箭靶

好似睇緊當年車仔

你搵馬達打翼都冇用架喎

未跌到16 唔好炒

唔係要話畀人聽我威，我唔見咗嘅嘢我想自己攞返！

仲唔出費蘭尼 等咩

福咁都唔入

終於擺lkk喺邊

索性打雙箭起勢斬都唔洗咁撚on9啦

宜家既獌post即係幾年前既車post

全部都係鬼

福仔

唯一唔同我地係挽留daddy

睇佢地打番三年前自己一巴都幾好笑

果期我出街比朋友笑
返工比同事笑

啱啱mon咗陣似層相識

究竟係全部都鬼定純粹真係廢

根本請摩佬只可以開2年約
木sir係要唔信邪，咁多背景都要比佢續

關咩事 早就唔應該請佢

除左費蘭尼

班友擺明唔想係摩手下踢啦波又唔追

一早知佢無貨賣架啦
係佢地先以為執到寶架姐

普巴 = 更衣室大佬
雷斯 = 更衣室大佬

明未

Pogba winter join che

我驚Daddy陣間痴Q左線用費蘭尼換走馬達

用Fred都唔用麥湯文尼啦

兩年約摩佬唔撚簽啦
冇得呃解約金呀

費蛇之後佢地洗左咁多錢仲係靠緊爆炸頭真係痴撚線

真 做鳩佢地=玩完

果陣岩岩椰子 v92之亂
獌狗咪想搵個即食食返一兩個盃再諗

某程度搵摩冇錯

輸埋都係12位 唔好炒呀

都未到護級區

見到馬迪就忍唔住笑左

都未跌到16就想炒Daddy

半場都未夠 想換埋山狗？

其實daddy第二季都差d 點知哥迪奧拿黎

Daddy足球入一球都難 仲要追兩球 基本輸左八九成

見到daddy咁 有啲心痛

真心，摩狗賣馬達我覺得無做錯

死左腳無扭波無速度無防守。唔做主角根本無料到，但用佢做主角只會長期排3344

干地準備開工？

馬迪：屌

干地激活普巴

有傳過咩？

摩3 x2

架仔差啲

9up 姐

差d又一粒

簡迪+馬迪先唔掂啫

又有干女睇

差少少

傳得最勁咪施丹
但最近係咪有佢澄清

有錢用既干地應該幾恐怖，最好唔好啦

馬屎眼唔係鬼都冇人信

馬斯亞點解會廢左咁多

馬迪係真廢

其實炒左係咪可以即刻上任？

d鬼多到捉唔哂
de gea都廢左好多

集齊LKK 辛度 普巴 既干地

麥湯文尼放中堅真係亂黎

肥賓醒水啦 拎1分咪算lo

不如講下除咗爆炸頭有邊個唔係鬼

應該未得，細節位要傾
傑斯有冇野撈，冇咪搵佢做臨教
好似True Blue 希sir咁

幫我地收藥高摩西

找卡數D進攻戰術多到

唔係ddg 分分鐘比人456

放麥湯打中堅又換走baily
咁同全世界講baily係鬼有乜分別

摩狗18分鐘就換人
睇黎今場輸波真係比人炒

拿玻里咪請咗先再炒

日本仔打到識飛咁

戰術大師

手球喎

明明對我地打541 19世紀足球

角球都冇

連角球都唔俾

12碼、角球都無

4424都輸

球證盲架?

Young手球
Now班仆街：放過獌聯啦

仲有同鄉兼死忠Z哥斯達

成隊波都冇默契，面對面都可以交失波

咁又係既，比得角球咪即係掂到手？

1射1入球

馬迪

盲撚球證

收到wind費sir岩岩打比球證挽留摩佬

係，沙利話好唔尊重

手球好明顯喎

0:3搵美斯落場都唔掂

傳比架仔就有啦~
NIGGA

今場

球證Save mou

同係轟一撚樣
咁樣中間推波

個時沙利好似無主動講過要走

球證好波

傑斯唔係教國家隊咩 佢會唔會理你

輸比卡數真係好難兜

屌

有冇人搵得番當年獌狗教我地做球迷既post
想欣賞

係咪堅離地黎

好似唔係

慕遜win 仲有1.77

咁即係拿坡里唔搵安76
就會繼續沙利教

車就繼續干地教
夏 安 古圖一定唔返黎

當成班球員個個都係鬼嘅時候，只有球證對Daddy不離不棄

踢波都air

唔係

Cls 踢空氣

笑死
Daddy 16郎

perez黎

渣古都幾廢下

日本仔勁到

獌輸都可以排11

玩燒味唔出爆炸頭

有啲腦

shaw

摩狗講粗口

Daddy同賓賓道別？

架仔仲勁過達同kaku

原來卡數都有過數

原來真係盲

未一撚樣

傑斯咪威爾斯

幾勁 細粒但又唔輸身位

開波前紐狗贏賠率係8倍
上半後
曼聯贏賠率係8倍

又痛失上樓機會

紐狗今季未贏過 獌都可以輸

好似仲衰

推返馬達打攻中派牌已經可以改善傳送

冇啦冇啦
外國炒教練外圍，摩連奴封左盤

睇黎趕唔切上車

馬達回曬塘啦

Lkk 真係好廢
傳失波 控甩腳
支點企位 又無咩走動
仲衰過達仔

中間 普巴
但佢又做唔到波

笑死人

點都好過普巴啦

出全能到仆街仲好啦,如果要打翼

英超五強聯署行動譴責肥賓搗亂戰局

出現了

唔好炒daddy 為成個英超帶黎好多歡樂

中哂point

馬迪個仆街
跟住daddy 一齊on9

魔性澎湃~爽呀

希望捱埋下星期先炒
比個機會摩狗重返史丹福橋

應該出全能到仆街 一個打前
全部塞晒中場 圍攻 算數

望住lkk 又做唔到支點，係咁斬又唔到

宋生sickball

未又係要出廢蘭尼

好想親手送daddy最後一程

老鼠搶1001失敗

馬斯亞收腳

馬斯亞d動作俾人感覺留有餘地，完全唔係博盡

二十號先踢啊

好鬼

見到某d 六獌教人做球迷真係好感概

只要搵唔到臨時教練
都炒唔到

力撐

5:5波 ,收腳都可以接受既

本身仲諗住喺史丹福橋親手送Daddy一程

我係馬斯亞都反摩啦
換鳩自己個九號

馬迪空門都打飛機

馬迪狗

馬迪終極無間

馬迪 confirmed

哈哈哈！

狗迪食屎啦

感動既係，馬迪一路走來 始終如一

馬迪條撚屌

對撚住個空門射上天

馬迪原來係雙重間諜
幫車狗追擊摩佬

馬迪都係鬼

暗黑兵法

跟到daddy去獌 做乜仲要逼害daddy呀

馬迪真係軌，為左向摩狗報仇做臥底去獌聯伏鳩佢

下季功成身退返車仔

不了

最唔鬼反而係普巴

干地係咪接手

一路狙擊住

點睇都唔係最鬼果個

最好 之後三中堅又玩大巴

摩狗死攬班垃圾當契仔，好波果班就公開屌

路遙知馬迪

有錢任用嘅干地
有齊山狗 lkk 普巴

個時我地都無攻得禁積極

打車仔前先轉領隊

馬達都落力踢唔玩鳩佢

又係你阿福

福仔先係鬼

獌三中堅

冇用，干地軍訓操獌大帝
遲早都作反

馬達忠直面相

唔好炒DADDY呀

馬達不嬲忠心

屌 一開波咁積極daddy就可以捱到對埋軌啦

堅尼地勁到

獨到

積極唔中龍都無用

搵返隻右腳就話勁啦

最好獌狗們發下脾拎牌啦

拉舒福特真係無頭

4打3 d中場仲慢慢跑番去

好黑心

如果干地去獌幾岩佢 又肯使錢

再唔炒真係護級

福仔鬼 confirmed

我地打埋先炒

之前摩狗去獌果陣又係咁講
但佢手下用普巴+馬迪我諗真係衰極有限

我都想

LKk究境點解可以上季初狂入波

而家變到仲廢過賓迪基

踢踢下福仲鳩過馬

好想可以親手送DADDY上路

呢場分分鐘多過81斬

今季入左4球

廢得黎都有波入下

全能到仆街

福仔俾摩狗搞到咁

Daddy變到成個mr bean咁其實都幾慘

福仔好鬼

預左架啦
摩狗唔識帶新人

重用mc tommy

呢條友只係玩政治工具

馬達勁到

Mata

馬達好波

馬達拯救daddy

靠馬達

馬達真係迷daddy

Mata以德報怨

最後又係靠馬達

matabb

佢應該係去邊都交足貨

馬迪爾又做野

Well done mata bb

好似當年嘅安咁 罰球救daddy

個人有品

等你開頭仲嫌棄mata
而家人地救你一命呀

mata=當年嘅安

馬達真係好有職業道德

馬達唔似玩政治
都係默默踢好波

不嬲有品

唔出佢都咁勤力出貨 回家啦

DADDY真係要多謝當年自己賣左MATAT比490000
2屆MVP都賣比你

諗起果次打熱狗比班仆街推去場邊
只係拍拍對方就算 真係好好球品

martial

摩狗真係摧毀佢最高峰呢幾年

都出盡力拯救daddy

馬斯亞

全能王冇波到

個龍勁到

而家個陣更加無位佢踢

獌拎返個勢

19000而家攻勢好入肉
挽留有望

而家想獌追和

追和啦

毒瘤拉車

2：2

追和

普巴車身都出埋 好落力

個龍上哂身

屎眼入

最後係同位置偷到波覆焯助攻
諗返起都心涼

神龍都救唔到

續命

爽 留番對我轟

係咪成功吊命啦

頂實啊摩狗

馬屎眼係隔離比人話鬼到飛起 又係佢救世

挽留成功

晨早出馬達洗撚輸2粒先

真核kenedy

佢有用過福
摩狗算未懵得晒 無收佢

以為lkk又愛助攻

馬達拉返d進攻返黎

果年出馬達都唔洗排16

好想要馬斯亞
希望Daddy可以捱到冬季賣畀垃圾車

g 持反cup

救救Daddy

太好了可以比daddy黎多次stamford bridge先炒
曼聯真係好人人情味

普同馬又話鬼到仆街 點知就係佢地兩個吊命

......

Daddy係咪過左啲衰氣比肥賓

第一次支持曼狗

其實成手好既進攻球員
平時係要出d工兵
係車係獌都唔識醒

5個打快攻都搞到咁

要反cup啦

出ASTU好似窄D WO

賣撚左啦柒頭屌你老母，出你老母出黎做軍妓就得

有得出 打少左幾隻字

紐資源有限

希望賓賓拎到1分走啦
而家個比數夠挽留daddy架啦

前面最廢就係渣古

係
唔好再入

馬迪想daddy死 ？

馬斯亞愈打愈有

咁撚陰濕都有

馬達一入黎順幾多

馬達同馬仔幾fit

馬達打打下去返做指揮官

成隊生晒

明明成班谷得起
可以禁住黎攻

根本就差個人做指揮

贏了

賓賓

全能王

好野，可以永續daddy

屌 和唔到

反杯了

全能到仆街!!!!!!!!!!!!
永續DADDY

成功挽留！

Daddy好波!!!!!!!

賓sir

咁都輸得 卡數真係降得班

紐班友下半場無哂力

求其啦和同贏都唔會炒摩住架啦

Daddy好波

咁撚矮入頭搥

吊到鹽水 好波

永續得未

個小朋友

肥佬度縮

一換走kenedy形勢就逆轉

唔應該換走堅尼地同日本仔啦

2：2挽留開心啲
賓賓好橙

和夠唔炒
贏波驚打番起

明明佢呢個陣容根本就係打進攻足球

係都要出晒冇技術球員打高佬陣

馬斯亞今場勁撚到

Lkk 收步 馬達跑到狗咁去追

西晒面

全車迷應該一齊多謝山神

高度足球

和得柒會炒
咁樣反杯冇藉口炒

開頭好鳩之後越來越有

魔性澎湃!!!!!!爽呀

其中佢真係拉走到人

特登喺奧脫福留低一場精彩戰役？

主要係馬達做返指揮，前面幾條友生返晒

迷摩勝利

25狗又比人入

比人絕殺

Daddy手震震噏乜？

抵啦 斷手啦快啲

25狗比人頭鎚絕殺

自從25狗擔正輸左幾多次

抵撚死阿古狗

早知轉台睇25古

古圖狗

mata仲好有貨

希望可以親手送DADDY上路

皇狗無左呀朗好似廢左好多

死古狗

皇馬

259

以為tap in真係好易

25狗 抵撚死

古狗

冇左個入波機器都唔買人頂，抵撚死啦

馬達出左根本第二隊波

等緊下季世三華碩番去

25古

yes

開po點都有259份啦

預咗攻力會有影響
但估唔到廢到四場無波入

對獌醒定
咪撚幫摩狗起機

古圖狗邪到呢

車路士球迷討論區

世三見到皇咁唔好去啦 快啲續左佢plz

咁鍾意踢皇馬呀拿

原來25狗比人中出 輸波

1001